{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72517&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "모모268"
    },
    "text": "家族、研修会、ワークショップ、団体客のための客室を備えたペンションです。 プール、フットサル場、カラオケなど様々な付帯施設をご利用いただけます。 入室は5:00から可能で、退室は22時以降です。 喫煙は禁止されており、客室内に火災感知器が設置されています。 客室には個人用の洗面用具と使い捨ての食器が用意されています。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 屋外プールやさまざまな運動施設があり、カラオケは一部の客室に設置されています。 バーベキュー施設があり、最大人数を超えるとペットの出入りはできません。 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって調整されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間はいつからですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個人用の洗面用具と使い捨ての食器が用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような料理ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "屋外プールやさまざまな運動施設があり、カラオケは一部の客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設がありますが、最大人数を超えるとペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金に変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって調整されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 343
    }
}